［漫畫］龍珠超23話

點睇比古洛吊打札馬斯

補link

漫畫正好多

夠型夠串夠勁

點解動畫會咁暴走。。除左d人一樣
跟本兩個故仔黎

動畫直頭垃圾，畫面又崩

暗示埋超藍比古洛已經等於或者超越破壞神

咁姐係合體係神級戰事派唔上用場
格古達同比魯斯打唔到一陣就分
愈勁愈快分
所以合體無得再依賴

其實漫畫我都係勉強接受，畫面無創造力

其實扎係利用返佢地z年代同樣優勢

有神前輩相助對世界既認識
龍珠
天迪式補血
超級撒亞人變身
合體